之鋒聽日去泰國

Netiwit Ntw
11分鐘 ·
โจชัว หว่อง แจ้งผม และให้ผมแจ้งเพื่อนๆให้ทราบว่า พรุ่งนี้ เวลา 16.00 เขาจะไปแสดงพลังสนับสนุนการต่อสู้ของคนไทย ต่อต้านเผด็จการ ที่หน้าสถานกงศุลใหญ่ ณ เมืองฮ่องกง (Royal Thai Consulate-General, Hong Kong)
My friend Joshua Wong told me tomorrow at 16.00 he is going to protest against Thai government in solidarity with Thai people at the front of Royal Thai Consulate-General, Hong Kong. #MilkTeaAlliance #save12hkyouths
之鋒聽日去泰國領事館

泛民：無議席乜都做唔到 打唔到國際線 無人會理你

洗唔洗輪流去泰國放得封信

放低杯吸茶